痴線宇成飛又去觀塘搞事

咁多位真係唔撚好意思啊

查瑞和街竊案 兩男深水埗扒竊斷正

條友玩膠勁過波台仔

未嘗一敗

屌奶星 原來世清先係笑到最後個個

@世清

佢唔敢入

入左
但係扮睇唔到

成也笠水 敗也笠水

連登三大將之一, 並非浪得虛名

羅

你觀塘警署

志

拉

拉乜